想搵一齣動畫電影

我記得套嘢幾舊嘅。印象最深刻有兩個地方
一：好似有個妖怪女性住喺主角把傘入面
二：故事後期一個情節係講主角要通過一條路輪迴轉世，路上面有好多個鎚仔，俾鎚仔打中咗就會無曬前世記憶。
求全能嘅連登仔幫下手

小倩

倩女幽魂

感謝大家幫手